老麥芝士雞堡真係好撚正

牛油果雞堡走牛油果=芝士雞堡

岩岩食晒

番去即刻食

跟餐跟麥樂雞好定脆辣雞好

KFC好食D

麥芝蛋包先係最正

見到個muffin都唔開胃

唔係無出啦咩

岩，d牛油果醬辣既 走哂佢